六年女校，你問我答

讀左六年女校 見盡百態

我都想識你

無玩啊

識左

著緊咩色底褲

無著又話你知咩

多唔多GAY
多唔多小圈子

淫底

微博互粉唄親

屌你老母

tb大唔大波

有無比同學用假鳩屌過

諗住點識男仔？

多啊 有d TB真係好似男仔 分分鐘仲靚仔
同一次搭幾船 每層一條囡
好多風波 係咪好羨慕

小圈子就無乜 好融洽

屋企廚房幾大

上左大學識 同其實依加好多聯校組織
係咩節日都整個ball
黎緊孟蘭可能都有

大過你屋企 檢討下

女校係咪冇靚仔阿sir?有既話我都想去做

邊間u

專燈會紮平架

又繼續幾年女校 估下

我都6年

屋企開烹飪學校定party room

你試下留低個名啊不如

無 但有同學試過

正常樣都會被封為男神
咪等喇巴打 入去做喇

同志

我錯喇

入咗咩U?

教蓄搖籃

再見亦是朋友 唔送喇

浸會 絲打留個聯絡

不如講下中學邊區比我估下

一講就知 好古惑啊你

紮平姐 但係大唔大波先
你有無睇過

上PE堂睇過 見到都辛苦 熱辣辣紮住

講大區 好似九龍城咁

有冇咩淫亂故仔/經歷聽下

不能說的咪咪

去幾多個ocamp

我都想翻自己讀過個間男女中學，嘅隔離間女校到教書

加左

報左三個 希望好玩唔好係shitty hunt

我煮係六年女校
Dry到爆

巴打，你好撚飢渴下

邊間邊年畢業邊班

習慣喇絲。。。

可能大家都係女校

三個絲打你都幾dry下

我今年year 1, 好想識返個男朋友😭但唔知點識。。。

我都係year1啊！！

一人一個拒絕ocamp既理由

自己樣柒

你真係好飢渴

邊間，俾啲提示

教畜搖籃

無對比就無傷害 我讀嗰科仲要好多囡
全班得兩個男

Leave your tg here

我都係year1

本來見到個post都冇咩野 但條狗公真係好嘔心 奉勸各位入世未深唔好比人呃蝦條

開返個fm tg谷